依家啲港女 有咁好嘅男朋友係身邊都唔識珍惜

當初鐘意你嘅時候 講到咩缺點都會包容你
漸漸一齊耐左 自己啲缺點開始暴露晒出嚟嘅時候
又想你為左佢而改變
當初講又話好欣賞你做番自己

仲有唔知點解咁貪新鮮感
成日係交友app到話識新朋友姐 我又無出軌
有個專一到爆嘅男朋友 又想你做壞男人
又講乜春男人唔壞 女人唔愛 你唔明架啦

仲要成日圍威喂同班姊妹講自己男朋友有幾蠢幾廢
搞到自己男朋友乜野面子都無晒
班八婆仲要懶係好了解人地段關係
叫晒分手咁
基本尊重識唔識？
你平時做錯野 男人會唔會同自己班兄弟笑鳩你？
明明自己啲性格都唔撚好得去邊

港男 自己好自為之啦
有啲咁嘅港女女朋友好飛左佢啦

有啲港男都唔識珍惜女朋友

女人只愛一個佢想愛的男人
你提到的內容8成都係藉口
你專唔專一佢只會發燒嗰陣先會care

呢個都係事實

女人咪又係日日幻想自己男朋友係彭于晏

邊個負皮

雞

時間耐咗 一切嘅好就會變成理所當然 唉

會比人ban

呢啲垃圾港女最好吸個印係身上

ban mud 9

佢俾人bam咗

點解

我每個post洗雞 佢ban7日 on99

笑撚到仆街

咁你客觀上係咪廢柴先
有料既男人啲女自動仆埋黎啦

我唔係嗰種港男

輕鬆十連